要補給先

理大啲手足點決定都好，先叫老鼠成比水，飯及補充品先再決定！唔走都食飽先。

推

沉咗底。。。。